微電影導演抄鳩Higher Brothers MV仲反咬返人轉頭

事源係微電影導演Jimmy Lee 拍野既場境同埋燈光抄到同Seanie P 幫Higher Brothers Young Master既MV 完全一樣

Higher Brother - Young Master MV

而抄襲團隊既其中一個成員就係IG 出post 反屌Seanie P拍既野係買Like 同死MK

詳細可以上Seanie P 同 doughboy ig story 睇

想講呢條撚樣抄完人野仲可以反屌返原創人 話佢係三唔識七嘅嘍囉同死MK 人地doughboy 柒極都叫金像奬得主先啦
你呢條濕鳩就真係冇人識喇

再加上Higher Brothers 紅成咁 果1M view 冼撚買view咩 死On9 自己冇料抄鳩人仲大條道理屌返人地轉頭

難分真與假
我決定等結果做馬後炮
到時CALL我

保持兩秒距離

微電影入面有個camman 之前有份拍young master
咁巧合嘅

將我碌鳩 bang向你個柒頭

微乜撚電影啊又，你去微博講喇

推

有片睇啦
成條抄人 毫無創作成份

直情重慶森林照抄一次濃縮版